(回帶)杜恒霖：曹星如個對手咁勁佢都可以打贏佢18連勝，真係佩服到不得了

2015年，「神奇小子」曹星如擊敗澳洲拳手畢荷伊，職業生涯累積18場勝仗後，杜恒霖竟在社交網站質疑對方：「曹星如個對手咁勁佢都可以打贏佢18連勝，真係佩服到不得了，佢嘅經理人真係好嘢，佢嘅團隊真係有料，距離一百萬場連勝又邁進一大步！」即被網友指他小器及不夠胸襟。

杜拳王當年真係走得太前，一早就睇穿左香港撒旦先生既勝利模式
source :東網cc

呢條粉腸勁乜撚嘢呀
咪又係靠制數據

2個都on9

杜恒霖打mma比人幾分鐘tko

香港撒旦先生

不過撒旦先生應該係真材實料世界冠軍喎,
係唔撚夠 D 外星人打之嘛

唔洗出無限 龜仙人都打死佢la

依家龜仙人好勁，應該話阿樂都打得死佢

咁薯拳王都係真材實料咁贏返黎，只不過唔撚夠 d高level既人打渣ma

之前吹撚到不敗吖嘛

杜恒霖自己咪又係刷分狗

刷還刷，佢無吹自己不敗，都肯向上挑
曹狗刷得黎又要請打手又要淆底